阿狗買到利馬 我送自己條女俾沙基利

條老坑點會肯洗咁多錢牙

買唔到切返佢果條比你！